%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Education}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {클라우드 컴퓨팅 기반으로 빅데이터 스토리지와 관리를 위한 하둡 전문가 과정 이수} % Degree
    {대진대학교, 한국교육과학기술부, 솔데스크} % Institution
    {서울시 종로구} % Location
    {2013.5 - 2013.8, 4개월} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {이 연수과정을 잘 수료하여, 인턴쉽에 참가할 수 있었습니다.}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {수학교육학 학사졸업} % Degree
    {강원대학 사범대학교} % Institution
    {강원도 춘천시} % Location
    {2004.3 - 2012.2} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {1학년 2학기, 3학년 2학기 장학생}
        \item {2학년 교내 농구 대회 준준우승}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------

\end{cventries}
